[新屋嶺輪姦案]與[刑事檢控專員對犯法通訊辦職員發出豁免起訴書]一案有關

簡單講
呢單案係警魔指示通訊辦職員做犯法野配合搜證

而律政司
1表明唔告通訊辦職員,發出豁免起訴書

2律政司明知通訊辦職員犯法,已表明若受害人提出私人檢控告通訊辦職員,一定會濫權把案件終止
-----------------
呢單案係試水溫,下一步:

梁卓然會發出豁免起訴書比新屋嶺輪姦案的警魔,照告女受害人暴動
成堆受害人係監倉咪再無威脅

有部分女仔有求診
班警畜怕滅口反而會導致ha的人主動公開事件
故刑事檢控專員梁卓然呢半年一直諗方法屈受害人坐監

呢單豁免起訴書只係第一步

第二步係就算受害人係法院投訴遭輪姦同水刑, ,班警魔係法院認埋都好,因為有doj豁免起訴書都無從追究

我支持警察 我可以犯法了

Push

有冇嘢我地可以做

我一撚早話刑事檢控專員係仆街

其實好多人一早收到風刑事檢控專員梁卓然堅持告西環河槍擊案警暴受害人健仔,當時我開post講過,唔係見告左先馬後炮

因為段片係好清楚見到警魔姓關條撚樣離遠已經拔槍,衝埋去頂住人心臟開槍

大家推測梁卓然怕健仔無事會去外國亂講野

狂屌大律師會
迫班人認法院有組織司法迫害警暴受害人

果邊(國外)可以安排人接應受害者

...

因為香港專業界別一日為私利唔認香港有大型司法迫害
其實外國好難大量接收食緊重罪的手足

外國都要向本國國民交差

有冇SOURCE睇

Pin pls

呢個?

如果飯民政黨,大陸屍會依然堅持香港有法治,否認香港出現司法迫害

其實外國批庇護比香港人就好難手鬆
香港民意代表同法律界都話香港無事,求助人話會比法官害點信

張相描述

被告湯偉雄（右）與杜依蘭夫婦。
(資料圖片)

樓主你一開始講得清楚啲成件事係咩事

成單嘢太技術，我看頭幾個po都睇到一頭霧水
咁而家個官係咪仲未決定點做

其實有刑事豁免權嘅話咁佢派啲狗去「放蛇、合法叫雞」都得啦

1)刑事豁免權就係等於做任何事都不受刑事追究
用刀砍人,強姦迫供都得

2)回應'咁而家個官係咪仲未決定點做'
法官係阻礙唔到doj濫用刑事豁免權(縱然香港法官曾屢次迫害異見者)

另外:
荃灣警局輪姦案>警魔堅持唔拉人
有證據而律政放生犯事者>胡仙案

故此,香港很難懲罰濫用權力者
因為要過三關, 警察>律政>法院

推

全部港匪有名有姓, 7百萬人都冇一個人出手制裁佢哋, 坐監就大把人卜到去

介紹一本書
《剛正不阿－－一位香港殖民地時代的華人法官之反思》 崔志英

崔志英係香港第一位華人女法官
呢本書係講掌權者點濫用司法系統迫害人

係律政司的禁書,因為篤爆班人平時點害人